1466 錢唐苦主區

希望大家都可以順利走出1466的苦海

0.24入40手

共勉

決定現價走 散水

真係無得番身？

仲有得跌

睇住佢連跌5日 唔再抱有希望

幾錢入？

0.265苦主

玩1007拉

0.25 10手，坐下

睇怕真係要散貨止蝕.... 跌到0.14再入返

岩岩溝左少少，唔理佢啦
50000@0.225

今日都跌成15%

連登日日有莊家散貨都仲有人入
其實想賭錢過大海咪得
仲開埋比你睇
等你唔會死得不明不白

就黎低位發彈

大家唔好理佢唔好講佢就會升了

逃生門已關

一手黨

尾市抽升

應該都上唔返嚟

lm

6880 聽日贏返

聽日 good drop, good friday

上

終於爆，上呀

快啲吹奏啦

有賺好走

原來依家先開始炒

返到家鄉

家鄉未返到

咁快玩完

上阿

屌

上啊

午後會繼續爆上去

成堆人0.2 大手買 驚咩?

等下晝爆升

通常太有信心就GG

爆落就...

換手率20%

唔明，求學野

15%以上已經係高峰位，大芋收割暴跌既其中一個跡象

又坐一日

幾時升番呀

成交都縮到就黎無

0.21仲keep緊

0.25 在此

0.22

陰跌 大家照坐？

0.15

Gogogo

0.146 IN

有冇苦主會溝貨
定係算鳩數好d？

溝了

好似仲有得跌喎

都係哭泣算

你地家鄉幾多？

仆你個街，又新低

插到0.1大手入

0.19

太多人死揸唔放

0.21

其實個庄都好唔要面下

唔唔9跌迫人放

又創新低

日日都跌 屌

再跌多d啦

離家鄉愈黎愈遠

每日都新低

就黎跌到0.1

大家還好嗎

雖然彈左少少，但同家鄉仲係好遠

家鄉2.1 諗緊止唔止蝕

話口未完就回了

又開始回落

唉

升少少，幾時返家鄉

大家都放棄了嗎

千零蚊 由佢係到坐

0.083了....

多你兩個零
icc跳定fc跳好？

巴打入咁多

好耐無留意

之前0.2幾渣過

0.083

繼續恥笑

0.069家鄉0.118

上呀！我要回家

升啊

0.25 表示

0.3-1 大量套死
今次上番幾多

一樣

0.236

3點 神秘力量

升爆廠

升左一倍，但要再升多近一倍先番到家鄉

留意左好耐 一直等到有成交先買

番唔番到0.2

21號原來已經有大芋入咗貨

瀉到

尾市急回係班day trade獲利？

0.13入 去個廁所 變0.11 走唔切

你聽日捕住 睇下走唔走得切啦
我半個月前0.118入 今日0.142即走

聽日嘗試下

ching都算有恆心
跌近0.6仲hold

【企業盈警】錢唐控股（1466）料中期虧損大幅增加

業績
18:05 2019/11/26

《經濟通通訊社26日專訊》錢唐控股（01466）發盈警，預期截至9月底止六個月虧損將按年大幅增加，去年同期蝕1480萬元，主因期內分佔聯營公司業績錄得虧損；股權結算以股份為基礎的付款開支，以及財務成本所致。（yw）

無事，繼續升

又多一班苦主

0.099 in